下雨天最適合聽林夕既詞

大家不妨分享下你最喜歡既林夕作品，我先！

1. 明知故犯 許美靜
誰也知 夜夜與她那內情 可惜我瞎了眼睛
真相 那須說明 而我卻哼不出半聲

2. 曖昧 王菲
猶疑在似即若離之間
望不穿這暖昧的眼
似是濃卻仍然很淡

3. 不來也不去 Eason Chan
如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我
回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

綿綿

不如不見 陳奕迅

頭沾濕 無可避免 倫敦總依戀雨點
乘早機 忍耐著呵欠 完全為見你一面

尋得到 塵封小店 回不到相戀那天
靈氣大概早被污染 誰為了生活不變

從來未愛你 綿綿
可惜我愛懷念 尤其是代我傷心的唱片

人地話黃偉文d詞係飲酒，林夕d詞係飲茶，真心無錯！

一個夏雨天